立法會終於大停電！！！

係咪警犬cut電準備反攻